林鄭其實係有回應訴求，除左雙普選呢一項。

1。撤回（壽終正寢）回應度90%
2。暴動定義（轉口話冇定義過暴動）回應度90%
3。不追究義士（現階段唔適合）回應度10%
4。追究狗狗（監警會主動調查）回應度20%
5。雙普（提都唔敢提）回應度0%

大家知咩料了。有方向了。你同我都心知肚明，雙普係變相港獨。

之後focus一定係雙普選，有普選民選立法會特首，可以一次過幫佔中旺暴翻案

我地唔係要林鄭收皮
係要留佢係度執埋個普選
當然李+超巨乳華係要炒

好波 基本法寫明 我地大條道理 其實只要爭取到雙普選 到時想點追究黑警都得 想點釋放義士都得 所以爭取雙普選先係我地嘅首要目標

估計樓主出街見到有女行過已經當人暗戀自己返去打十次j 個類人

係
如果唔係燈柱又要遊行乜柒都要
有普選就有認受性，政策冇咁離譜

治標方法

冇完成度呢樣野
只有做同唔做
你叫雞都唔會出30%錢叫佢幫你打30%啦

林鄭留在原位，對泛民有利，她已經生不如死

👍🏻

推

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊幫推啊

Push